\newpage
\section{ОБЩАЯ ХАРАКТЕРИСТИКА НЕЙРОПАКЕТА NERUAL10}

Пакет Nerual10 разработан в 1992 г. в Southern Scientific CC под
Windows. Основным исполняемым файлом является SLUG.exe. Пакет реализует одну
нейросетевую парадигму -- двухслойная сеть прямого распространения \cite{FNN},
с одним алгоритмом обучения -- обратного распространения ошибки \cite{aoro}.
Активационной функцией нейронов скрытого слоя является сигмоид, выходных
нейронов -- линейная. Данные для обучения нейронной сети должны быть
подготовлены в виде файла с расширением по умолчанию *.dat.

Релиз программы предназначен для того, чтобы помочь людям быстро начать работу
с искусственными нейронными сетями, и содержит:
\begin{enumerate}
	\item рабочую сеть с обратным распространением ошибки нейросетевого
		приложения для Windows (SLUG.exe), вместе с файлами ресурсов.
	\item исходный код для этих программ, чтобы проиллюстрировать использование
		нейропакета.
	\item полная документация по основным блокам.
\end{enumerate}

Программа распространяется в двух версиях: демонстрационная версия и полная
(starter kit). Демонстрационная версия может распростанияется свободно и
бесплатно. Полная версия приобретается за 40\$.

